好想快啲結婚生仔

係呢個講求速食文化既年代
我淨係想同佢行到最尾
只求安定下來
有冇人有同樣諗法

一拍就要拍到最尾
要肯定個個人係摯愛先會開始

香港地唔想生仔啊

重新認識一個人實在太麻煩
最好就永遠係個個

想同佢有屬於我地既結晶品
將感情昇華到另一個層次

手足你幾歲

00後

係咪屋企有經濟支持?

真係幸福，我90後，表示唔敢生

屌 鳩噏咋
只係想認真對待另一半

算有既

你有女先講啦
死毒撚

用係感情台 開po

屌你成日狙擊我

無人要你我要你
棍撞棍

留tg 傾傾？